SHF拉打特攝綜合POST1028 唔出咪算囉洗唔洗炸爛佢呀

12月

預計
日月中 港月尾

月尾

4月

5月

6月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

例牌野2.4

走咗數系列
2019

2020

新手留名

真毒日無人

伸手留名

笨大唔開訂

新手會員報到

好唔好衝龍兔現

唔係喎，無錢，metal cluster 出前都唔買shf住喎，無嘢了

問得我就話一定衝

新手學嘢

搵女送俾你做聖誕禮物咪得

無女，得海關

收皮啦主任 知你有女啦

伸手留完名 出返去先....

我無女。lonely Christmas

新手lm

新會然報到
想問係咪有平價真骨出讓，thx

有呀想要咩骨

有冇攻頂三子

上carousell有

窮撚新手留名

新手留明

carousell太貴
聽聞呢到有平價真骨

有平價ko真骨

傳聞個傳聞只係傳聞

二千幾一隻平唔平？

今個月準備對沖

留力等天才

咁要留三四年力

new po lm

oma form換水系

隨時好過炒PS5

呢排啲shf出親都跌到仆街，點換

玩具對賭你識條鐵咩

爸爸比你好 爸爸比你好
隻手再張開d就fit啦

對賭大師唔知仲有無睇呢個post呢

炒孤冇whatsapp我拎爸爸

直接殺上去拎

邊間孤 旺孤早兩日有喇

你地真係好唔友善

我反而想知識人好過識字有無訂3隻IXA

3隻咁多真有一個頭無事既

係咪平價買到decade嗰條友

3隻火雞哥

下次放工殺上去

無事既

無知一問 點解d 真骨 基本form 咁炒得

睇睇下心口又唔係歪得咁明顯
唔換了

其實擰側少少個身唔正面企就唔係好覺

薯片留名好撚型
搵日得閒再搵佢拍埋Shining Assault Hoppr一齊影

大拖把：

Hopper

新人睇完build應該開電王定zero one
你地通常係邊到睇

因為出得耐貨少

電王

由kuuga開始順住睇
最近砌響鬼frs已經順便睇埋響鬼 終於全部睇過哂一次

新手真毒日留名

睇黎要追埋blaze基本form
成套野最型係佢

king form唔型咩？

Saber入面個二騎Blaze喎

get錯晒

早

唔關你事，B社嘅錯，D名咁似

咁多年咁多隻拉打 咩名都比佢改唒啦

其實係叫Blades唔係叫Blaze

sor 我錯

騎士與吸血鬼

就算係真都唔覺得可惜呢套野全部角色都寫到好片面

著返條褲先

Lm

幾時先有新真骨開訂

DX

會唔會有新果堆聲

好似無

幫推你

要一

推佢落火坑

尋日見到西西真人 仲型過不破

點跟

收皮啦雄哥

有啲鳩痕 但前兩彈仲吸引坐咗火箭追唔返

你咁型仲要潤鳩我

出過咩

你偶像雄波先潤you

雄哥你被公認全po最型

Kuuga 電王 W嗰套16年8月
龍騎 天道 Exaid 16年11月
突然依家又出返

性癮0興
二三拉更加人棄

sor 未入坑

又型又有錢.gun

新手唔識

果期未入拉打呢個金融黑洞

米虎又笑我

追返囉

唔後追了

明明係窮虎

坐火箭就慳返
之前都有諗過買

米虎我偶像

西西好野

呢set有行

預巴同雄哥先係偶像

係唔係有咩誤會

做唔做愛

同問

新手入坑
想問下邊隻型得黎又保值
驚第日賣出去會唔值錢

新手入坑留名

全部都會蝕，建議退坑

呢隻型

入坑，但係又要計埋第日賣出去幾錢

仲有，不推文呀

未入坑先退坑，好唔友善

曲？
真心覺得型嘅話點會賣

600-700左右啦米帝

P牌係咪都推唔到

btw

王座set好似好貴，追唔落手

王座全餐全新600內 難唔到你既

Zi-O Ohma Form

一定係真骨hyper kabuto

真骨eternal啦

對沖專用

KIVA同佢張櫈都好正，真係要買晒

廁所要人

好唔友善

OOO CSM腰帶有冇可能復刻

想當年佢同電王都係復刻鐵膽嚟

第一次試下囉

買呀

變相500買隻真骨ixa 識玩

早知唔入IXA，而家又要洗多千幾蚊

唔緊要啦 再接再厲

你之前都攻完頂
唔差在買多千幾蚊

今年好似洗太多

仲有金迷喎
你一定入埋

一係就留頭雕放ixa 650 當50蚊入個頭雕 又係識玩既

點會呢？錢係用黎洗嘅

下年四月食媽咪麵都唔撚掂

驚閪咩

每晚去執啲麵包舖唔要嘅麵包

社長呢

冇位+冇錢,入兩隻當完左line

Paradx呢

神一隻都無

有地台

速報

Zombie lv X-0好平啫

.gun

其實再早啲有出過兩個腰帶系列

出出下又斷 食玩扭蛋又好
武器都出過

今日去孤攞貨，發現Shining Assault Hoppr賣緊520
有冇人知點解咁平，驚有伏

熱潮已過

普遍5百中 想快d賣平d掛

做咩抄我串錯Hopper

我好似係copy你

IXA中sad 隻右腳掌食左軟骨散點算好

上魂stage

買多隻

可能再販 到時又插

落聖水

我仲諗緊買唔買 我有end game版
好似好重複 等佢跌下價

我有end game版就算，無咁多位。

endgame見好多斷手case 開黎check check好d

其他真骨 basic 都好昂貴
師兄 入曬20 騎？

原價 520

不過 唔知劇場版 一出會唔會再炒

我一日唔開 佢一日係我心目中都喺無斷嘅（自我安慰）
我見有條片一開玩第一下就斷左

唔換件應該唔會斷啦

冇入晒
唔同依度d米帝，炒起左果d冇錢入

跟

silver925

出嚟啦腎/賢人

想問櫻島一號1400入唔入得過，見出面又好似冇咩人放

唔入啦

bonjour

召瓜

想要kuuga titan form多啲

值 唔入 到時變2 千

出埋隻龍兔先

之前朗豪 好似有20 周年

不過有咩唔同？

一直在等待

有上色同無上色

二月應該有啦呱

要變一早變左啦

總之快撚啲啦屌 靜咗二星期

快啲開新訂

屌佢老味啲撚狗再販又唧牙膏

原來沒有從來都沒有

有

下年再講之類

日版19 港月尾

月尾....聖誕快樂抽大蛋

無蛋抽

預巴無買IS?

某巴提我唔好即刻cut咗

17/12

已射 thx

言出必行點跟

就快知一隻水系可以換到幾多隻ohm form

1月先知

聖誕有龍兔相伴唔孤單了

佢比人狙擊

SHF拉打特攝綜合POST920 1月1 2點維園見

雄哥好嘢

好文共賞

收皮啦西

呢度有冇組團元旦去海旁搵你

除咗IS又要攞貨

得龍兔

聽講水系可以換其他

睇得多FB group,我以為盒真骨ixa係得個頭

午餐肉

無睇好耐

睇少啲啦

搵西西換

西西獨食

自私西

一頭盲西

天才又好,無限魂又好,Ark one又好,有咩新野出都唔驚,,要鳩縮唔訂都實有得玩~~
當然,,到有日真係出現 全SHF斷line 就咩都唔使

放在廚房櫃的水系同Metal Build,[現水系總存貨有$10000左右]Metal Build有50kg
由SHF,到真骨,突自,,命運,西,金免機

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係水系]

水污染,未驚~~~現有16箱 啡盒未開 X12
其實一向炒真骨好耐,現在D SHF開完都玩到唔舒服
魂系 有 5箱左右啦

另外,,Zero袍有存貨 21件,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無PB買的日子呀~~~

期待,手持水系就可以有西屌的日子

唔知佢D野食晒未

呢位巴打對我係咪有咩誤會

姼西

召喚呢度第二個西

人哋無辜就咪屈人啦

佢地屈我又唔見你咁講

邊有屈你

果陣未睇01,只係訂左隻港暈水ooo

咁你好彩啦

有水系有西屌,換咩都得

要衝返隻izu,應該唔會炒掛

係囉,早知就禁6隻啦

抽大蛋

真係要就角度先似返少少

你”浪”上去

應該合唔實 我驚太嬲㩒爆個頭

same here Safe mode 好易入，burst mode 同 武田頭好難插

我仲未去

我睇漏咗和之國嗰度

無去過

有d角度似既 係肥左......

主任入咗幾多隻？

一隻only 影完相已經放返盒

正解

你哋唔會屈人

西神好嘢

有未

@西蘭花炒鮮魷

左邊嗰隻

G3 G3X G4 已成

張圖睇極都以為武田航平比心心

金蟹要一

仲有苦瓜二拉一條先生

又抽大蛋呀

Agito要二, 金蟹要二, 求笨大一個月出十隻拉打新嘢

苦瓜甲蟲車

各五咪要有十隻

西神咩事

佢屎忽癢

平成令和第一都冇車

佢地搵西神你

仲要炸爛二次

Qc實差到仆晒街

出古鳩甲蟲車好撚過01啦再唔係就再販頭兩架

好似係搵你喎

出未

嚟多個出未

呢隻rising兩年後都未必出到

不用分得那麼西

普通嗰隻嚟之前話開發中

我窮矮毒柒

下

全部等rising算

唔好信佢地屈我

全部入二先啱 唔好等

青龍天馬都冇訂 等現再算

有跑鞋衝現點跟

要衝就慳返 冇人要我先買

幫人代勞

真花生日快樂

嗰日見到你 高富帥

好貴
成2千幾真有人買

有無人搵到前兩日出嘅exaid 小說

信和有 75蚊

好多間都應該有 漫畫鋪實有
我琴日2樓見有 落電梯前面

唔通真係要去旺角解決

等書局囉

印象中7仔 或報紙檔都有

食指同中指都係黑色無計

買到MB開心仔

嘻

買到sr

好似唔多貨同好遲先有
Ghost出左好耐 最近先見有

以前便利店都有

係 同個幾本雜誌一樣公司

有冇師兄知道figma個比例/高度同shf似唔似
見到figma出鬼滅想入坑

差唔多次次都便利店買，今次唔知發生咩事

都係1/12姐
Btw鬼滅洗咩咁介意高度

示意圖

主任又有錢又有海關又靚仔 .gun

呢度啲會然全部都係咁

間房仲要再細D

唔好再扮啦主任 仲想呃毒撚

你都係想話你自己係啫 得啦得啦
你不嬲都係
唔洗拉埋其他巴打落水

玩具都有間細房擺點跟

咪屈,我三樣中得一樣咋

我成日都係咁 都冇人上

晚晚開機都無人

點會得一樣 只會幾個可能性
有錢所以有海關，靚仔所以有海關，有錢+靚仔所以有好多海關

咁你係邊樣

無錢唔靚仔,但有海關

你都冇開 扮咩啫

成日唔見老泣

叻啦叻啦

知唔知呢度好多野都可以曬命 但有d野就唔好亂曬

收皮啦你你無開機咪見唔到我囉咁簡單

冇人想知啊

海關可以係老豆老母架嘛

封鎖原因：曬女

而家只有一個方法可以拯救你，巴打快啲話你個海關係有鳩㗎啦

等我幫幫你啦

哦 仲要想呃鳩呢度d巴打

佢都係想曬命啫 我幫佢貼埋傳送門 方便大家

勝利的法則

喱度既毒撚受到逼害

唔怪之得呢度俾人屌唔友善

真係好唔友善

受傷既總是毒L

主任你都有份逼害人

毒撚一名，身家得三萬嘅窮撚點傷害人

喱度有無人挑戰咗?

無事既無事既

你有♾️個三萬

呢到對真毒好唔友善
大手筆後追
有女又扮無女

友人巴好靚仔

主任好靚仔
見完發覺真係好靚仔

快d開新拉打訂啦

好想喊，高低眼

好想喊，冇不推文

可能隻隻都係咁

其實有幾多人真係用真人頭display

以後有頭雕都唔跟算，炒曬車

你以為會出到ht咁？ 無期望就無失望

只求五官端正

睇官圖都覺得唔多似，點解會有期望
我個頭雕都係用嚟惡搞用架啦

逼死毒撚

係諗住搵素體比佢用 當人間態
唯有當佢太真....正常人既左面同右面係唔對稱 可能佢scan武田已經係咁

我覺得呢個價錢，有一個角係似樣我已經收貨

Agger，屌個心口印歪仲好啦

比返d血跡好....有sad都無咁覺眼

睇多啲bobo直播 自然就有鼻血畀你搽落去

嗯

你咁易流鼻血，你有冇病啊

毒撚少睇女，易流鼻血好正常姐
又迫害毒撚

厹就厹喇，扮毒撚

兩樣嘢無衝突

我理得你有冇衝突吖
呢到咁多海厹

佢係勁既......自己有女就串毒丁少睇女易流鼻血

做咩姐你

疏lor, 佢成日人都未見過女人
我代星間同你道歉

我唔想再係個post到見到海關嘢、肥煲嘢、厹嘢
我淨係想要玩具嘢

裝左落e哥body度，覺得好夾
可能係本身ixa同e哥配色相近嘅原因

新手冇E哥 點跟

得啦得啦
係fb見到啦

政治野ok?

我可以帶你入去

要1

唔驚死貨？？？？

本身已有隻skip
反而想知佢嗰火特效點整

一件肥妹心口有舊肉，咁都要吹奏

無呢樣野跟 純粹ps圖引你買

P圖無限美

要買第三隻

就係驚先魂限 唔是咩

Ankh又死

比你屌你屌唔屌？

隻色又好似唔同咗

geed同佢前後出3隻
撚死玩家

佢啲畫其實都幾靚 但呢度好似冇聽過人有玩

我去日本有玩，抽到張trinity金卡。

三合一
不過佢啲金卡係幾靚

張金卡係幾正(雖然時王我麻麻)，同埋我係朝日電視台地下部機抽，印象特別深刻
日本好易抽上癮，100羊轉頭就無晒

主任你真係好米

100萬羊

本人強烈譴責 傷害海厹感情
而家唔俾海厹流鼻血啊
流鼻血得罪你啊
我淨係望住bobo先流到鼻血，吹啊

話時話 有冇除過口罩？

我屌你母都唔屌佢喇
你啲死仆街咪變撚態lor
買玩具買到想同個女店員發生性交係
死返去同班海厹圍爐取暖喇

利申:唔屌,純粹問下

咩時勢,除口罩想死咩

除完罩啲客走晒，你去幫襯啊

三合一隻shf好高質

design問題 你整到幾靚都pass

劇情問題多D。

你又係三合一打手

戀父賢

三合一不知幾正

同意
利申：仲未開

好多巴打鍾意三合一 不枉我推左咁耐

唔覺

要學會欣賞三合一

咁幫手一齊推

Ex-aid都可以睇得慣
三合一呢d容易啦

想推你多啲

Gay

洗唔洗咁慳

認同

你唔係有訂咩 扮咩pass

仲買三合一
人哋老母都唔買
人棄垃圾

精品又開分店
點解咁多人仲去精品

好多中年藍屍阿叔幫襯架啦
佢地J又軟,同屋企人又同床異夢,係靠玩玩具度日既姐

鮑口佬果d口黃心藍欄坦比比皆是

人地老母咪同人地老豆兩份玩一隻

大貨有7成當贏

預鳩認證好嘢

我唔肯定老豆係邊個了

呢件皮套嚟

成班為反而反

除咗雄哥仲有邊個

我本身都無諗住買，點知一望實物，三個頭同埋啲金邊都整得好靚

跟住望多兩眼，抽起把劍就放番入盒，轉頭賣鬼咗佢

三合一幾靚呀

隻SHF係整得好靚，奈何佢本身樣衰

一舊屎出得幾靚都係一舊屎

會唔會有港魂

你最後都係賣咗 又撚狗

今次出得咁快手嘅

唔係得呀叔
成日路過都見好多後生既都去買野同訂野

平行世界定平幾蚊賣良心？

要追OOO了

希望有得換，最近抽左好多細印花

OOO一定無得換啦，不過就一定有ooo必中，因為係圖案寵
saber應該又做球比炭仔，換硬

元氣都好多港豬食啦

我個邊元氣同吉野都收左皮

打關嗰廿幾石射咗落式神度

都係去左旺角買

抽唔到暗

唔知要抽幾多石先齊到

前後成百石一隻7星都無

我課必中咋

買ooo個珠skin就算，saber不了
希望會有得進zero two/metal cluster

成日見人話啲人平幾蚊出賣良心
但我次次入去涼冷氣都唔覺有嘢係平
有冇良心都唔會買就真

入去涼冷氣睇下嘢但唔會買

入去拎完望兩望之後鳩擺

之前唔係個個話咩入去塞住佢
做過on9仔跟住入其實都冇撚用

之前好似有人話過間嘢主要都係批嘢上支那買
香港啲門面跟本就做樣

使乜入去涼冷氣
每次經過門口
望到啲價錢...呵呵
又唔係平過人哋

都唔係 有d人見貴都會買

通常帶埋個大背囊入去望下有咩新貨 望下大約幾錢
涼返20分鐘冷氣
之後去其他舖頭買

以我所知藍精有批，主要好似係模型
其實都係唯一解釋點解可以唔執
仲要越開越多

有批，做埋總代理（好似係，除非唔係）
個價又唔係平過其他鋪
買嘅人真係人傻錢多

諗起以前啲裝著變身

癲

其實係 佢入面啲野又唔係其他店冇
睇其他店得啦
入到去又要俾人屌「點解啲後生仲去幫襯藍精」

唔入就係最岩。

入半條ok?

半支半八支八支半八支半...

數學題

隔離post有得討論電單車
幾時到呢度

12月

邊個會訂

港魂開JJ $530

LM

係咪知saber唔受歡迎，做到佢夾炭狗
之前面抽齊晒，換就算

都好明顯啦
4次10連抽積落好多細印花,可以放心換佢老母

不過炭隊都無咩位岩佢

做另一邊隊長囉，有埋追打

好似玩得過,可以一試

槓！上！碰！

paradx 唔夠愛 唔捨得食炒入

搬屋不忘打幾圈

邊個係咁腐皮我

張飯枱送咗比人，用住張麻雀枱當飯枱

而家平返啦，八百內都見過

100 question part 2

靜啦，好多轉拍撚mon住

唔緊要，我唔收

隻無敵啲頭髮真係敗北

金色同可唔可以屈只可以二揀一

想問你啲支架邊到買

魂支架act 4，以前買落80蚊一盒三個

換髮一步一驚心，仲要拮死人，換完都無再郁過。

[member]老豆唔難 害怕真係難[/member]

【2020. 12.22(二)開始出貨】
･S.H.Figuarts IS

今個月好似早派左
終於到我抽大蛋

性誕有野玩

預計
日版19 港23

呢度啲會然性誕唔會得閒玩玩具

sor囉

我係聖誕玩玩具嘅毒撚

咪你囉

主席我要求當晚點人數

依家就要點啦

自己性誕唔得閒就老屈埋其他會然

Sic關節不了

咁平買到算啦
我都預佢冇得扭

SIC去到電王果陣個素體感覺先好少少

但隻野好重手，痴線，有半隻metal build咁重

以前SIC個C字係解超合金
宜家連個縮寫都改埋 全膠宴

好耐無去了 本來有d想入返法爺條巨龍

無知一問 邊隻先係 build 最終form?
天才？ 金銀龍兔 ？ 定合體？

唔緊要啦買左先再諗

天才

無興趣

真係好爛

地獄兄弟當初無人要
依家乜都炒一餐
cls

有時d人未睇套野追都好既 因為有d睇左既話係唔會追eg,地獄兄弟

港暈夾單真係好刺激手心出曬汗

近排睇緊mandalorian 想追隻shf 請問邊到有正價賣

炒起左就無ga啦 一係等mafex/入孩仔啦 佢有埋baby yoda都係3xx左右
btw 美玩post無人咩?

Thx 過美玩post睇睇先

喂，係咪喺煲煲度買㗎？唔係嘅話我Port你㗎

利申：煲煲忠實fans

Ex-aid一定係final battle還原op個幕最型
利申 等車車再販

我都差部車

唔明點解咁多人追地獄兄弟

岩岩都夾左

頭先11點幾夾隻SR命運+咖喱棒
隻命運取消完隔咗十幾分鐘先放返出嚟
差啲以為俾人撳咗

巴打你都預好「汶」
聽日就截架啦

搏就嚟截單冇人上去f5嘛

熱門野就咪博喇 $40得不償失
就算想咁玩都留返03：00打後啦

最主要係夾單可以多個紙皮盒裝住

追埋啦米西

pass

又pass一隻

想知佢膊頭條鐵鏈係咩玩法

應該都係軟膠

出埋月讀啦屌你笨大

我頭先訓醒 剩係睇縮圖 仲以為出SHF月巴讀 仲以為Zi-o條line終於完

戰隊定拉打

後面果個係咪音擊戰士，個樣點解好似有D唔同

成隻WIZARD咁

哪有錢

可能俾把劍吸左入去

好似只要唔係SAL都得 你睇個網有寫

gundam黎既....

靚仔曬

頭先行一轉旺角
真係好多人去精品

係..... kt開埋新鋪

2020年點心紙

試發揮

又中，話撚咗你班變態波皮黨J開女僕

痴撚左線

點跟

漏咗魂展ooo

係冇買腦魔

唔買腦魔呢個人之常情

26/37

得個位數 我都係出返去先

我都係26/37

反而要隻水系

因為免運費所以同is一齊買左

依度好多米帝

對沖目標俾你當豬頭骨

啲build

驚無訂後悔咋。你知而家D炒價有時可以幾瘋狂

今年有火箭咩

唔差在001啦

蟲系算唔算

老豆要沙包

滅同Valkyrie?

淨係TV條line都買到窮

有Hazard 同佳之選就算

算掛

龍兔都

做咩漏咗坦坦呢

想直接入hazard不過無錢

呃得邊個

係囉 電單車都入左

好耐冇見

有幾耐

為難話你知 荷包乾澀

個幾月掛尋晚執屋發覺d shf csm dx打爆左個床下底

咁啱都執屋清咗啲盒騰出少量位置

合體巴好耐冇見

依度既巴打可以幫你處理

法國近幾個月多左好多啡盒

掉咗佢啦

啡盒問題,一律建議掉左佢

呢個支持好怕蟲蟲

痴撚線

21年再嚟過

西西豬

今個月啲嘢訂咗未

訂左少量但其實我根本未必會開

今個月有龍兔開

我好似有csm amazons driver Alfa ver

rich gay

上次csm ixa你好似都有入 好米

差唔多全部買齊

好事嚟

啲錢留咗嚟攻頂

無頂攻

可以試下攻頂

留俾人啦 小弟玩唔起

我都係攻一隻 以後都唔攻

希望下年出多啲saber可以全pass

新手學野

用咩整

攻咗邊隻
一不離二，二不離三

1001

Hyper kabuto
E哥完全無興趣

衝動下買左555 sic

Hyper Kabuto 做得好有誠意
配件齊，仲有對光翼

呢個真
所以我只係攻呢隻

抽到封面嗰隻先係隱藏

兩隻都係龍兔form姐

真假龍兔

不過u甜微真係好型
齋企都型，唔使點擺pose
利申：幾年前入咗，唔使食炒

而家係咪度度都差唔多價？係就考慮出旺角買現貨算

後悔上年喺老秋萬三yen幫fd買咗隻自己冇買

薯片兩條手帶我直頭拆撚左佢乾手淨腳

攻頂3子炒起咗好耐
炒價度度都差不多
至於值唔值得就見仁見智
你一講完
一陣旋轉拍賣、fb買賣谷應該有

屌...隻shf MK.85 i am ironman edition一開就右手就斷左出黎

...曾經諗住買埋

DIEND斷下面, 佢斷上面, 果個位仲脆過薯片, 我掂多兩掂果粒膠直接碎左

我隻MK85 final battle都係唔開箱算

因為ixa有愛

クローブラスター ナノ・ウェポン。こちらは右前腕と交換して使用。肘関節の破損が多いらしく、自分もかなり慎重に扱ったにも関わらず戻す時に破損したので注意が必要。

原來果個日本仔都中左招

海海好嘢

邊三子？
E哥？hyper 甲鬥? 究極苦瓜？

Kuuga同其他兩隻仲有一大段距離喎

勾甜微而家全新都要千八啦

但係究極苦瓜同其他野對落又有一段距離
結果都係通稱三子

突然覺得自己冇買係明智選擇

講真配件少到咁已經唔值得比超過一千蚊買

我已經擇低曬邊個冇買三合一嘅名

我冇買

冇買 吹牙

西西

叻啦 重唔買？

試發揮

同預巴一樣，觀望緊Blades同Espada

為地球出一分力

14隻
saber現貨平就可能買埋

好嘅出發

等18號㩒港魂

小事嚟

聽講買唔到black要退谷

依度個個都有錢人,小薯21得燒雞同金屬支那人

好驚呀 點算

對你碎料啦

老豆竟然...

性價比仲好高
3千都仲抵買

老豆

無入001 所以唔入老豆
一次過慳返2隻

我冇

好多人都唔買

我有

正確態度

燈吓天才同佛牌

無限魂呢

等你送俾me啊

我得3合1即溶咖啡

讚

飲完杯咖啡好同我買

訂唔到就要退谷？笑死人咩

笨大：研發到隻色，但係我唔出

天才玩過360 就沒有然後

阿姨不想努力

我諗起 之前隻改歌 遇阿姨我不想努力了

有排喔

其實個群都幾on9，以前比人踢爆做生意跟住就開新grp洗底

宜家笑管理員就要人解釋，同宜家屌狗比人拉有咩分別

仲要係到話係主觀問題

屌你老母估唔到有第二集...

今日拎返去鋪頭擺低, 咁預左又要3個月到半年, 諗住兩日假無左呢隻就買住之前隻FINAL BATTLE EDITION玩下先, 反正到時D配件都夾得返啦...

吖我屌你老母買完返屋企身後粒海星有一粒缺件
又要衝返出去擺低另一個3個月, 我屌你老母BANDAI

頂已經完完全全變左做個搞笑角色

自由組合

巴打你都算黑仔，依個月盡可能都唔好買玩具啦

諗住買過隻FINAL BATTLE EDITION呢兩日玩下可以打破宿命, 點知都係inevitable

今個月中仲要龍兔同港魂海洋COMBO同MB STRIKE SWORDER

無買is 你應該要感恩。

話唔定會愈睇愈靚

我驚你中sad啫

睇返RECORD, 3個月前遲孤隻真骨響鬼紅先缺左個右手肘, 怪唔到咁快又黎料

不過上次遲孤送返去重練只需要一個月就搞掂

嘩，巴打你都幾黑仔喔

肥到

早雄哥

隻FRS DCD係咪應該聽日就有

羊早

有真骨仲咩要買FRS DCD

未有女會然？

笑L死
比個哈哈都要罰
fb點解咁多垃圾群組

西的偶像=狙擊對象

西西攬住女笑鳩你

咪就係雪緊啦佢

完全唔知你講緊乜

腦空派掛住攬女日日都唔知人講乜

Decade永遠不死

吓

好假

假到喊

個字體直接用logo改

腦空派又wfh
又可以日日攬女雪到下午

攬女可恥

一係就係兒子連wtf都唔使雪到天昏地暗

想問而家黑貓轉左SF,係咪一定係上午至下午送唔會夜晚?

呢層睇派貨個人幾時到喎

我上次咪就係夜晚收囉

今次就1001了掛

有排喎

我隻ixa係個app度set咗轉寄去順豐站自取
點知佢都係送咗屋企

係佢哋程序問題

好彩海關唔知係乜

1002

心照咪算啦

我上次阿美無送去郵局，好彩海關唔知咩係"阿美阿美"

..

又有海關

載黑超睇post

晒海關,bam得

阿美橫町呀嘛
響上野架嘛,我知呀

老母都bam

海關呢個詞已經用到鳩唔塔八

我又唔係雄哥 邊有咁多女

較咗夜間模式

日間好啲喎

日間咪好殘眼

唔知呢

咁咪唔差在

982

冇海關

有西關

你自己有層樓？

西關大少

988

989

泰坦有未？

無限魂有未？

天才有未？

電單車有未？

kiva綜合有未？

build完未？

大義派未？

唔知乜未？

998

999